有冇人覺得鳴人嘅衣着喺成套火影都係柒嘅極致

細細個着連身同色套裝比起其他人都算柒
丫屌你到左疾風傳大個左都仲係同一個style

去到忍界大戰尾段件衫俾人打爛曬
上衣唔拉拉鏈7分袖叫好睇返少少

都唔講永遠上唔到中忍着唔到嗰件中忍背心
轉換下啲合群嘅衣着
做左火影竟然唔係跟佢老豆着長袍
件披風短到連屎忽都遮唔到
個頭鏟到平頭咁款仲衰過後生嗰陣

跟下佢老豆個style學下飛雷神不知食到幾多忍界囡囡啦屌

如果唔整柒嗚人 佐助既意義係邊?

有道理

岸本好狗
有心整柒自己親生仔
根本佢想畫可以畫到鳴人好型

仙人mode+九尾mode 隻眼變十字架

火影件袍真心柒，其實已經唔算袍只係一件外套

好過呢件先啦

其實我真心覺得嗚人唔帶護額幾靚仔
同埋第一次仙人mode果件仙人袍

食到Hinata仲駛乜食其他女

話時話 綱手做壞晒規矩
由佢開始個個火影都唔戴護額

加件外袍 is ok

明明十萬火急趕住返木葉救場，仲咁得閒執個look

啱啱上位有帶過下帽

你睇下五影有邊個係正正常戴護額

其實護額有咩用 除左話比人知係自己友
火影世界d苦無咁低殺傷力

抄阿基拉

佐助中咗

我覺得好型wo

條褲長啲會好啲